FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (23) EA要你滅亡 必先令你瘋狂

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

新post再問，Week 2 金任個低傳中係R1+cross定Cross x2下？有冇人解左？

仲有24k 仲可以點執

cls，WL場場都緊張到仆街連續兩場贏6:5，7:6

仲有無其他陣可以踢到

LM

Werner IF了

我希望追和 然後可以等跌價再入

比人追和既話就好笑 900> 700

張james抵唔抵合？

下晝有場輸緊4:1
80分鐘反cup4:5
點知倒輸返7:5完場

經歷咗今個星期第一次WL頭10場
真係明點解啲人話傻仔先會課金俾哩隻垃圾閪game
屌佢老味如果上集gameplay佔勝負50%
今集一定係90%
根本EA決定你贏定輸你課嚟upgrade隊波都冇用

頭盔：真高手另計你哋係另一個世界唔係講緊你哋

手持既好快D放 根據以往經驗永遠最高價都係即場呢D時間 到時真係出左IF張OTW都唔會點再升

Wl on9 gameplay

雲迪克就跌穿50萬

想入黎自用 雖然好衰 但係好想逼和跌價

兩場我都落後2,3球反cup

跌多少少就可以入手了

集集都有人怨架啦，繼續玩好過啦

都痴撚柒線完全唔知做緊乜
Ball roll做唔到drag back做唔到heel to heel變hell to hell
屌作老母對住啲starter team都俾人扭到仆街禁區轉身360度自轉翻騰四周半再射入

打緊啦
集集都一路屌一路打架啦

啱啱場WL 對面贏緊2:1
上半場補時隻VDB中場打rugby攬低我啲紙板球員
下半場即刻入返佢5球

大家覺得用chem分別大唔大 姐係假設全部basic同用岩既chem

今集WL真心唔識玩 玩到懷疑人生 已經唔識分係EA造我定我廢
W6L6 睇黎要休息下
希望有20W

D1 上集20-23WIN

今集陰D陰D中鉛

呢個topic熟口熟面

換米列圖 fekir / coutino 左閘gaya頂住先

今集最大問題係弱化防守
好易中門大開 求其一腳就劏穿哂
所以場場都會入/失好多波
然後就係tackle極個波都係對方到
所以tackle嚟都多餘
買個夠硬淨係佢隔離撞就得

米列圖？
仲有冇其他陣可以玩

ake 有冇正選呢

Suppose係地波兩下傳中
應該bug咗解唔到

左閘換 畢爾包隻左閘先
真係無錢可以試下 擺5後陣
入多隻 切爾達 acuna 10chem打中場

Timo冧價了

Kepa

燈

頭先已經叫左手拎既好放

極速3:2

又升翻了

食屎啦屌你老母搞到我啲節奏亂晒

冇得唔IF啦

2G1A, 走唔甩啦

咁咪好 有返個最後逃生門

3:4 就冇了

有冇鬥渣 七場先贏一場

6贏2

3:4都應該會照出

過山車
otw迷人之處

場場WL都中鉛
冇一場順住踢
贏波都係鳩下鳩下咁贏
屌佢老味真係好考EQ

大家打成點
報咗未開始打

下 今年球員能力分別仲明顯喎..
拎住neres 呢d垃圾 完全比對面吸哂波

個gameplay好撚癲
建議唔好打

KDB 傷
準備又比廠456
手持自用ake 都想走走先

除非你係
1）真高手
2）六根清淨EQ之鬼

如果唔係有定心理準備或者收好晒你屋企可以丟爛嘅嘢先好開始打

頭幾場同20一樣係易打，應該又係10-20場開始會難打到仆街

有冇手足解左week 2 gold obj? 佢有個dr用82dri 中場low cross助攻我解唔到 入app睇過又冇譯錯

兩場打鳩迫都引到對面紅牌 AI自己撞低我
兩場都收 pm

比課金隊入 >> 算鳩數 你課咁多 輸比你應該
比勁人入 >> ok 心服口服
利申 第1水機 仲用緊跟機個制
eq之鬼

英超有冇D類似VALVERDE既CM

lm

我都唔記得換咗幾多個掣了

如果俾starter team撚狗咁撚呢可以咁破？

今個星期打WL係咪會回番2000point?
係就是但揸隊廢隊打算，練EQ算

好似係

Allan ? 老母？

3:3

呢啲先係真高手

打和都出?

ＷＥＲＮＥＲ咁樣係咪無ＴＯＴＷ

出vestaggard lu

唔出啦掛 應該倒水咁跌

打和就有機會唔出了

werner會唔會跌返600k

真過山車

頭十場 連輸六場又連贏四場

打和好似係唔會出

唔會掛

個市即刻無人bid werner

一堆大閘蟹

HI

跌美差唔多200k

雲拿超級慘
前面入幾多後面輸返幾多

放低個掣 諗下係咪近排做左咩衰野

一個掣成5百 拎去課一pack好過啦

PS4 D掣好貴,我會放低個掣,飲啖水,睇個戲先再打

炒黑卡同OTW真係好似買走地盤咁

根本係賭波

仲要隔幾日先派彩

OTW出既第1年玩到而家都係冇變 永遠未完場個價係炒到最高 就算之後真係出都唔會高個即場個價幾多

都唔撚明d人做乜鳩
已經放棄掛機等完場
係都要係到搶黎射哂時間

伊巴If

伊巴

伊巴ＴＯＴＷ
武肺加成

雲迪克已經穿左500k 即刻入返張先

MM中馬勒當拿

教練卡

今年WL 搞咩第一個禮拜已經踢得咁辛苦，遲啲人人有icon個時點算我已經禁住打，對面隻尼馬2下中龍就入晒兩球

RG 都趺 咩原因

卡既分別

傷左

其實傷左都冇關係啊 最多咪冇黑卡

傷左有影響咩 又唔會跌rating

個口一路屌一路打
當年仲係fifa13嗰陣老豆拍門話我做咩講咁多粗口

更多巴咩時機入手好 係咪等wl完左先

10贏8
應該要開始收皮了

係巴打？

買左張世3 但唔識用

隻otw james 用落唔知點呢
決定呢個wl 屁打攻中佢打st 試下佢
還掂都係得14win

cls 對面rage quit然後話我斷線

同感

對住單刀都唔識射，界外球都經常開失嘅人，我d人會路唔郁，過左背脊孭住都會跌

太慢啦

唔一定

VVD可能傷七個月

鏝張otw托利斯拎嚟打st幾好用
雖然出if機會不大

第一個禮拜先應該踢得辛苦
hea玩既人都未打到入場卷

隻st用美羊定Timo好

冇分別啦
咪又係出張toty

點睇打咗幾多場WL

打左廿場WL 九成隊波都1m 以上
尼馬依啲勁卡真係有神秘力量

斷完acl 無曬爆發力

Otw Partey 定kante

Llorente係咪2隻腳都係weak foot黎,未見過佢傳腳球係順

咁大劑

而家有錢 應唔應該普金Ake換otw版

通常呢啲問題賣咗佢買過第二隻就得

kante

暫時2g2w
希望最少都拎到個14w

dr打晒30場唔會加分
咁打29場會唔會加

Vvd panic sell緊

咪計一場

原來個日本妹開到mid gullit

今年搞到鳩射就有，成日大手交易過癮啲咩

關張卡咩事我今日先入

幾時完wl

3角

原來咁樣計

星期2 3pm

thank you
打13贏7

好野 ea 對面求其斬個過頭波 電腦幫我出出下龍唔出 之後就比對面攞撚左個波射入 好波

夜晚打連續兩場DR ，上半場好地地贏緊2:0
下半場個劇本一撚樣， 堆後衛個個用眼防守， rebound 波唔追， 倒輸

仆街掛機SB 睇波

或者跑前 傳嗰吓縮

又唔係otw 傷左點解會跌

真係唔明，如果驚佢長抖冇得出totw，唔係應該要留卡咩

我都係 連輸4場 聽日再打

打左三場 輸撚哂 場場都係90分鐘加時比人追和，然後去到補時就好似玩緊fall guys咁

好彩早兩日55萬嗰時忍咗手

Snipe緊

新手有冇人教點掛機 sb😂😂

買完見到有隻48

個市幾時升番。之前炒卡啲貨仲坐緊

又想點呀 又黎0-0 走場唔計分 隻game 係咪想逼撚死人呀

今日先527k入黎打WL 我Dllm

比比今場準備反cup 下期totw

我想佢出派對， 如果好命入一球追平就Fat Fat

我490k都係 執左隻處

一定要買處

話明panic根本唔可以用常理去諗

入左未 賽巴

今集tackle完個波落番對面度仲嚴重左
包皮牙朗adama 呢類㩒實個r2
捉哂路tackle完個波會撞番落佢腳
跟住單刀
一係tackle完佢會卡住你 然後走番轉頭攞個波
真係好唔鍾意呢樣野

真 勁弱智 tackle完佢個人半跌去你身後反而食左你位

零課打贏爆機隊嘅感覺好難得

8chem mendy 定轉 10chem telles 好?
轉曬英超後防

但係零課都可以係爆機隊

真係慘,佢輸完重要比人貼名..

開心仔 我估應該會升返上去

係咪食shadow

應該就係
啱啱開包中埋隻硬吹gomez

個sbc pack trade得

傳去自己後半場近中線嘅閘位，之後原地fake shot 3吓

唔係講笑 WL場場打呢D隊

名似支那人

mane定salah踢邊好

明明話今集會改
點知仲衰撚過上集

今集隻ＭＡＮＥ真係好撚勁
追都追唔到
食晒塵

之前儲落嗰啲pack嚟

屌佢老味全垃圾game play

踢左場對面主場用細波
粒波細左30%都有

first own唔想賣賣左就換華維迪試下算

mane 對親都覺得好屈 速度身位射術 勁到on9

今集暫時衰過上集obs前個patch, 班ai只係識企係到睇波,係禁區就autoblock
係咪ea聽到人地屌20無腦防守就專登改成咁

睇個名都知佢唔會介意

Mane 定 Rashford打右邊好啲

沙拿打邊啦 fake shot 爆入禁區 食住身位對面唔洗追
文尼打st 勁啲

2隻防守中場唔手控既話完全唔識郁，粒波喺面前碌過都唔會去拎

咁咪好易GOAL

抵

利雲if

究竟雲迪克跌到幾時 而家就跌穿480k

可能出梅拿

VVD今集唔好用?係咁跌

入UT個個界面有
紅色人藍色人

自用咪由佢跌

你食完佢身位佢可以teleport去你前面

係易入左 唔知咩波黎
同埋佢首goal song 係rap既女人聲 好好聽
打完唔記得睇佢id 問返

好勁喎 傳波無問題 用落同vvd差唔多 好抵用

呢條友又出現

垃圾驚 我87追平，90個陣我隻cb跑跑下訓低比人入番

白卡仔

罰球 最前果排人牆好on9

Report

佢自己都有隻bb etoo話我pay to win

過幾日先 等佢可以享受weekend

原來thiago 都疑似傷左ACL 長抖
呢個otw掉得

676神果下真係收山腳咁

我個隻傳波成日唔夠力,有時又唔知點解用左weak foot傳,已經放佢係右邊既cdm位
其他野都好滿意

跌到200k 一人一隻

點先可以upgrade 技術

點解恐慌性拋售
明明冇咁易有特別卡

If 夏蘭特會唔會再跌 想入泥玩下了

到班鬼佬完左panic sell之後就會爆升 用住先唔理

玩左幾年ut都係單機sb
岩先比左一個月錢ps plus
想做白銀個任
點知輸到仆街 下下比人入7 8球
係第一場位人兄比我入返5粒
玩左5 6場都未贏到一場

我放cm俾佢打b2b掃場同後上入禁區好順喎
不過我用佢通常駁腳多

有無D1巴打同我一樣 覺得 今個星期既WL 既對手場場都係 同自己差唔多水平？？
上集頭17場都輕鬆易食 而家場場硬仗

個個一齊開始打都未到頂當然會同d1/2人打

還好 暫時14g11w 幾滿意 利申d2

呢集意甲攻中， mertens / dybala / eriksen
你哋會點排 打開451間中會手控做逼搶

依兩個位300k budget點upgrade好
唔玩skill move有咩選擇

點解Haland 跌成咁？
早兩日買85000 啱啱已經跌到55000

Otw ziyech 85k 超抵玩

新手想問d球員買左用幾次會自己消失？之前拍賣行度買左南野拓實，而家搵唔返

唔知咩事大跌市

Walker今場幾勁

佢今場真係打cb

無影響 但鬼佬係on9的

我入左了49萬連shadow

490000入vvd ok?

我530k入
不過自用唔緊要啦

21個pack
希望有好嘢

d4-5都應該夠分打wl如果有early access又買埋貴版

集氣

何來？

D人真係勁
6-2中

6/10

你都6 2

而家買金卡sane用抵唔抵？ 定係應該再等多幾日先？
利申新手 身家得十萬

咩料，點解連名都冇咁慘

乜有分大細波既咩

屌 真心唔知點分配時間比wl同dr

Fut個apps lock左我個轉會
要玩幾耐先解到

點解有啲人仲係冇樣
我隻allan變咗個光頭on9

剩係打wl咪算 反正玩wl儲到dr分

最高得84

Hybrid果D SBC

抽到Wijnaldum
應該圍住佢組一隊定係要賣左佢套現?
第一個85人
灰撚到

易打過dr d2好撚多
完全唔同level

你打咗幾多場wl

9g6w
輕鬆過dr好撚多

打後d你先再講啦
頭十場不嬲好打d

曼聯

不嬲都話唔好儲pack,希望越大失望越大

應該冇啦

我11 w夠啦

留左好多pack
any otw2都抽唔到

衰開有條路

Neymar 入英超隊得9chem
係咪玩夠十場就有10chem

但中間夾左Fekir , Diego Carlos
算係咁

Diego Carlos食咩chem好？

都係Shadow anchor 二揀一啦

之前做 大部分抽垃圾
最好個pack中施美度加麥明詩

屁鹿食hawk定hunter勁啲

啱啱打電腦試用咗J洛 慢就慢 不過俾波真係好撚勁 1516緊擺唔擺佢
食催化加到60幾都好慢 諗緊不如升射波同pass算

hunter

唔想用皇馬cb
可能最後會轉lenglet搭佢

Shaw入一球 有冇totw？

利申 曼聯fans

較佢唔回防用黎做支點打反擊
我隻modric打cam係咁用

刷任啫 自隊是禮貌吧

今集係唔係4222好過4231？
暫時用緊412122

做支點加Phy會唔會仲好 真心求教

依家果場波 麥明詩好扭到

慢慢打

仲要佢左邊 雲比沙加成日縮入禁區放人哋

yes

兩張都係普金 無If 無otw

我好廢
我隻modric買返黎有architect個chem
中圈逼搶有得食少少位搶波 不過攻嘅時候啲防守球員通常都好撚大份一撞就飛出場 要多同其他中前場one two

其實If asus fati入唔入得過

之前普金用過一排打4231上d2
都係食hunter
不過始終太慢 好睇你自己手感
唔食hunter應該真係完全跑唔郁
想後上射波都唔得

我岩岩21 pack中左IF施格臣，75 IF 1860 RB

有冇d super sub 推介

除非好有愛
如果唔係真會唔會攞modric打cam
對抗性弱到咁更加唔適合拎黎做支點
西甲cam想攻既用felix/fekir
想做支點既442拎多隻st做假9做波好過

adama後備換入黎打閘overlap

之前otw抽中拿玻隻力架
有得IF應該就super sub了

我覺得felix用落無咁硬淨
不過可能chem嘅問題

法甲嗰隻simon
70分鐘後入場勁到癲

你要硬淨就唔會係用modric啦

啲pass有幾年前奧燒啲feel
以前奧燒慢得嚟我都鍾意用

相對嘅
不過我有casemiro同llorente喺後面打b2b 仲有koke打陣地控制節奏

Fifa呢啲20年如一集嘅game自己鐘意就得

ching你個陣到底有幾多隻中場

打左十場wl 2勝
垃圾game

做jr要幾錢到，見futbin 20k就有

41212(2) 有4隻
不過casemiro打b2b無llorente咁好 可能遲啲買到基沙文放佢去CM打後上中場

都係唔留TOTW pack

結果係MLS ST

留唔留都係無board

我都幾撚肯定EA係唔撚鐘意我
場場WL劇本式輸波

同問
定係砌 果隻potm好
但16萬有d貴
有冇巴打有食評

蝶巴都輸兩場 我都輸左三場 希望有e

你係純粹長期淨玩西甲既咪砌
會混隊既可以唔砌
反正會有其他代替品

準備輸第4場
有D 濕鳩玩法控球唔知咩黎 鬼鬼鼠鼠咁

食屎啦佢甲級戰犯

中鉛個陣輸D波 真係好肉酸
後防兩三個自己推個波入網
不如直接判我輸啦

我無買過人做

係咪依家先報wl 下個星期都有得redeem ?

做乜？

Untradeable?

呢張trade得

屈

非常不滿前場 請問要upgrade 係咪要hybrid or成隊換英超？
全隊吹得budget 600k 請出招

做咩大跌市

promes 保連奴

但好似唔好用

做嚟J卡面+買個希望

你啲untrade都分分鐘夠做咪攞咗先

真係有e都滿足
拎三張totw筆錢繼續炒卡 唔強求27住

我無totw人

我求20咋

你夠料上e啦

之前唔係送咗一隻咩

好似好耐冇見蝶巴宜家咩陣?

幾時

講起就好笑
抽到個龍返黎
都唔知講咩好得82

而家十萬蚊價位

求解答

79 ST easy job

我連啲我啱用嘅都未中過

Carrasco可以upgrade做邊個？

今星期d if 好似都會幾廢下

鑊鑊都彈比人 硬係比人攝到位

功課
4231 雲尼 福 丹
FELIX
迪莊 費特
MENDY LENGLET CARLOS NAVAS
TER

世三，宜家超平

開2名稀有黃金包

手賤推左文

夠哂你上20啦

我開12/12 board都冇

仲肝緊SB 無打WL

我都覺得佢唔夠硬
成日唔夠啲前鋒撞

點解我無totw但個個都有

下個位可以點up bruno 我覺得麻麻
但用過kdb覺得好鈍
係咪冇得用其他聯賽嗰啲人 好似唔夠chem

想問仲有邊幾隻要換

10-6
輸D波成日能返比人
暫時唔知點玩

bruno cm 先叫正常
cam 既話佢成日唔郁企左係到
自己覺得cam 用法明奴仲好用

Full replay撚全家快撚啲生cancer死

今年冇開台?

我打352
老母個位係咪冇得再上去？ pogba好似都柒

awb if

福if

福 1g2a
If要唔要500k

1G2A

Gold upgrade

仲要出ST位

有冇人會用otw t sliva?

慢過我阿婆行點用得落

前面6個同你完全一模一樣

英超CAM
IF Bruno
IF Firmino

止唔止500福頭ST if

想知邊個好d

普金werner都300k
福頭IF ST應該起碼都700k

冷靜完 慢慢打返WL 12W 6L
頭6L 真心輸得太快 今個星期應該無E3了
只求20W
BTW 下星期好卡好似好多好野 又有福頭 包皮（2球）屁馬（3球）

我隻otw j洛最後食咗deadeye 成支炮咁

好慢

佢唔跑架啦 一到腳轉身就俾

10場贏7場

用落其實唔差
食左shadow

如果入mm 國家打吡卡有冇話最好入rg，定Non rare gold 都可以

想Felix換做 Hazard

諗緊買rodrigo定jesus好

前面3隻lw 福同丹唔會好低chem嘅咩

下次開post 可以加埋呢個:
解web app market
上easport 官網 進行手機驗証

蝶巴

早晨

VAR

pickford死xx
btw fpl唔得閒改team 本身plan左rashford 換son
宜家反而15分 我真係燈神

唔好意思想問吓Division 係咪每一季都會重置㗎？

lukaku好好J

呢家試下442 英超陣加尼高蘭同lukaku

你隊波係點先？
不過我自己會up左其他前面嘅人先

唔係division 每季重置
係你成個fut每季重置
下季再比幾舊水從零開始啦

打咁多場都冇見過人用352

伊巴復出又兩粒

搵唔到人打DR

WL先真

晨早流流打wl比人偷雞入一球
轉頭佢差到90分鐘
激撚死我 80控

屌你老母 記成世

咩psn 下次對到 要小心

打左十場 肥雞得一場

勝負關鍵已經係gp

唔係呀我想問普通online 用球隊嗰個

因為我見唔到有人講呢個模式所以喺度問吓

執緊紙皮無端端話this item cannot be listed for transfer點算
啲貨塞死晒賣唔到

咪姐係untrade囉，賣唔到錢當肥料做sbc

朝早d人惡撚到 半場都唔比人過

轉companion先賣到
垃圾EA soft ban我賣卡

Mane 7chem or Werner 10chem 打st好

入唔入定啲雲比沙卡好？

點解son個價跌得咁勁
上個禮拜29萬入，今個禮拜睇得番23萬

我都280k入 蝕到hihi

我係360k入260k走 點睇

我想放son 換福
但要蝕6萬幾真係好肉赤

起身屎忽痕用app 抽 7500pack

十pack 中rashford lucas lloris

Son唔好用咩

唔夠rashford 好用姐，純d 慢d 貴d 4星sm 射波差唔多

辛祖定lucas好用

仆街EA 斷我兩場sb
54000 夠唔夠e1

上週56000

廢明奴打st定cam好

想問下WL幾時完？？驚打唔切

lucas

50萬應該點upgrade好
福仔+普巴？

想入簡迪/all in vdd 好似好不智
但好想做好防守

想做好防守 但 又唔想all in vvd 有d矛盾
Vvd= 現時全game最勁

搵到了 唔好意思

琴日先開始上網同人打
玩到第10場終於贏一場
有場仲要輸比個大陸佬7球
玩433 3隻中場防守都係H
但都唔回防 下下比人6個打4個

普金Meta Panic sell ?

岩岩開始係咁上下 打多啲就進步

Sancho 打cam好似晤錯

係渦，搞乜

想問吓銀卡人個任係咪正選11個都係銀卡就得
之後我sub金人都計

有無人驗証完都唔得

琴日買人打WL今日跌成10萬

唔敢check價錢了
隊波好玩就算

WL極速打完賣隊

做乜會跌到咁？wl都未打完

早幾日抽到德甲d人冇放到
而家跌到仆街 寧願轉陣自用都唔想放

尼因高蘭打442防中咁伏既 企位前施素高咁多…

Un吹加平價meta打算
貴meta跌到傻

明明今個星期六先開始啵 懷疑係啲鬼仔訓覺前賣隊 訓醒買番 邊可能全世界大半日打哂三十場

就係矛盾緊
因為會頭細身大，你見個陣前場都係平價貨

依集前場係跑狗就入到波，差唔遠
但後防就差好遠

好廢7連輸

屌 lenglet真係用到燥 轉身好撚慢 但後防真係唔知點變好
有無師兄可以比下意見

13G4W

頂頭10場得7w

都係唔得喎
仲有冇第二啲方法

想問 點解會咁 加合約都加唔到

你qs左？concept player黎

Concept player嚟
你冇依個人

咁講唔撚驚啦
夜晚真係panic buy嘅話

應該都係有排跌
中價meta高峰提早已過
人人揸住幾十萬
今年d sbc又多閃金球員

真係唔洗講 varane

今集啲tackle係想點...
明明係clean tackle 個波都可以跌落對手，再射入埋

另外，WL同DR直頭係兩隻game

當15分鐘x30，都成8個鐘渦。。。半日

semedo係咪用普金算，otw冇乜機會

拍VVD keep Carlos /Ramos好

應該唔小心交換左 琴日先買咋

呢度，驗證完都唔得

其實係

今次真係11W都難，好難打

等緊紅卡抽雲比沙卡

等一日

7 chem son夠唔夠做
Lw位要放potm fati

連輸兩場彈哂比對手輕鬆射入
兩場都 3：4 4：5 就黎掉手制

等咗，琴日朝早9:00整
但係而家都未得

有無人代打 10g1w

Otw ake定rg carlos

兩日了

暫時9w3l
啲人咁早有icon真係唔夠玩

就夠錢買vidic

你地係上集比人ban 定新acc?

輸親都係扭扭樂都冇晒感覺

上集ban

me too

都係上集

巴打你好似琴日問我？你market開到未

唔好睇少fifa d癡線佬

3點打到11點，岩岩好

開到了

你上集有冇比人ban

有 6月頭比人ban
原本疊埋心水 要一年

等左喇 都唔得

我都係被BAN

係咪拎左去做 sbc / qs左

去WEB APP Recover番

驗文字訊息個個？

我地上岸 用呢個方法都唔得都肯定絕症 等半年先開

想問下歐聯係唔係唔會計入totw

唔會

我驗完手機第二日就開番

個垃圾Gold player pack 抽咁耐全部廢野 真係on9

有呀

輸反彈波輸到唔想玩
人哋有磁石咁 反彈一定彈落佢度
場場都贏兩球先跟住俾人反cup

福仔要IF了，一入球一助攻，仲要係打ST位

見到隊波跌成咁 好後悔打WL

輕鬆30w ed

其實全部跌
購買力都係一樣
你要買嘅野都平咗

WL真係唔知同邊個踢緊波
成日屈我傳錯波
拎住個波又無人到
領先幾球又俾人後追
我俾人炒就唔會追到嘅
成隻game痴撚線
而家18G我5W

成隊得Varane個價企得穩
睇黎放咗佢掃貨仲爽

用左幾場otw ake好勁

勁無癮
點截個波都喺人地度

考eq唔係考技術

冇時間追SB RANKING G1 定E3 啲獎勵好啲?

連輸兩場一定要停一停 燥左多多都唔夠輸

連對面啲費明奴同阿古都可以屈我跑狗

15場4w
鬥渣啦

巴打用緊咩陣
係咪俾人屈卡

改左schedule搞到我無時間打

我一場中三次柱人地個龍又係咁神救
人哋入一兩球-6波就收我皮
跟住係咁慶祝tick波以為自己好撚勁

咩事搜親即時fdly都話陣容不公平彈我同fd打直頭入唔到

同埋好多撚樣玩彩虹過人

Agger 場場彈下彈下彈俾人

笑死，有條友㩒錯立即購買

做咩賣咁低 你SET 250/300 大吧人掃

點會屈卡
有d用starter陣都贏我
痴線
打到D5都打得咁差

好彩同自己講頭幾個星期唔好買80k以上嘅人
咁樣跌極都係三幾萬
一個星期追得返

真心你個後防已經叫top tier啦wo
係咪攻唔入人呀

想清倉套現買人

Carlos

今個禮拜再低啲division嘅未夠分打wl
應該多數人都d5或以上

我division 9 場場都比人當電腦咁打

D1但係啱啱好17win 💩

一來啦

咁多錢就買下野啦

有冇好用右翼推介？西甲隊。

尋日中左牙朗先有咁多
想買簡迪同福

d9夠分打wl咩

八萬以上都唔係最甘
最甘係depay klostermann呢類
跌超過一半

求救，WL19g8w

新ac點解market 已經打咗好多場

dl 比人屌打

wl 得549/2000

我都覺得西甲啲前場唔係好夠力

打咗十幾場 feel唔到有對手係behind我場場都勢均力敵

就算贏都贏得好辛苦 輸就比人炒果隻
而家12g 7w

個陣大致同你一樣 但我中間搭隻賓施馬
又係覺得個陣攻力好曳

D9就建議唔好報wl了
0-30 都可以
驚打到以後唔打Fifa

第一次打WL 暫時17g 10w

咁勁

太耐冇打WL
第一場打包屁朗打到手到震晒
好彩反cup到

福打邊食咩chem好
啱啱買左隻連finisher

有無upgrade推介？
得100k budget
Navas untrade

Engine?

不過福打邊好嘥

比隻williams中出左好多次
見到都驚

VVD 48萬抵唔抵入?? 有神力?

係咁狂執隊波

咁英超左翼有咩選擇
IF MMC/son？

Mane?

一開始打dl 個陣已經打到懷疑人生

場場比人入十粒

Zaha其實好唔好用？

lw丹比利入場打ST食deadeye
ST基沙文可打cam/ST
rw求其用住一條友卡拉斯高7chem都得

守係守到，但係攻唔入都係贏唔到

60分鐘唔使輸到5-0

馬斯亞跌到落16萬幾，好想入

佢in game係打ST定係打邊？

打完WL 即刻賣隊 再執過隊波

屌pepe右邊真係好差，有無rw介紹

隻if 夏蘭特勁撚到痴線
一射就入
比佢一場入咗5球

後防 vvd + ramos 定係vvd + varane 好？

adama

睇價錢都知

第10場開始d屁包朗出哂黎 吸住個波黎踢好撚噁心

今集逆足翼好似有啲難用

幾萬嚟講唔錯

啱啱買完福
要繼續儲

你仲遇到starter team 咁好，我頭7場已經包皮/屍馬膽拖kante, vvd 同華拉尼 mendy

有機會對面用constant press
次次對面開press自己啲人都會慢半拍咁
唯有自己都開返press

完半場同全場前10分鐘一定要Press 多數都執到粒 執唔到都拎到球權

呢隻on9 都mark唔撚到 俾佢屈過幾次

今集d-pad開team press會限時
constant pressure唔知會點

睇得岩時機開好易令對面傳失波一打反擊就單刀

點睇應該幾時開
我通常一開波就開

手控閘 多數人都唔會cut入中間射 唔洗受Fake mark佢推中間 貼實佢落底 佢急停幾多次都好 都係落底9禁X出波架喇

對親kante都好難搞
好煩膠去到邊都見到佢

所以我set咗其中一版戰術係constant pressure + high depth
等對面半場都過唔到

vvd + if Ramos

兩者都用過

WL 11g 6w
包屁 呢d 禁區頂左右狂轉 有位即射 完全防唔到
同埋今集 耶穌仔 都幾勁, 射波砰砰聲
另外見人地隻zaha次次單刀 或者扭過埋我隻CB 但都下下飛機 真係笑出聲
晏d再打 宜家d人本好惡踢

對面龍門球開短 你手控逼搶 第一隻唔好直接上去先 去左封線先 封左一條跟住用第2隻沖上去同時再開 條友一比 就會拍甩 我用係咁用囉

想要個順gameplay 幾時變到咁奢侈

下午gp一定西

認真
自問唔勁既趁依家gameplay西可以搏大霧
啱啱打左幾場覺得對面都弱弱地
係咁失埋d鳩波比佢地爭d輸
完全唔知踢緊乜
都係今晚再算

Telles or Robertson?

For西甲隊巴打，ter stegen同oblak兩隻我都用過
前者勁好多

Telles

Thx bro

L1 r1右菇

係咪就咁L1控下控下 向前左菇R2加速炸

新手問 里山同巴爾可以點樣共存？links係連唔埋既 里山又要企偏右因為有cancelo

Post你個陣上嚟𥄫𥄫先啦

個ser好lag

下下完場前輸一粒好撚難玩

英超龍門 用Pope最好

古圖爾斯係咪可以當肥？

Thanks bro! 練下先

用緊張if好勁喎
順gameplay嗰陣

同問

打到懷疑人生 下下比人爆邊
啲後防紙板咁樣
進攻個時中場又唔識郁

我無用過 不過比對面隊神救過幾獲總之一定唔洗諗oblak

中場完全無迫搶力 硬吹bale 里山 degea ake

左中場換隻Fred

里山企偏右連cancelo既陣式必定會連到bale
所以at least要一綠線
而綠線里山既除左icon都係垃圾
答案係一係放里山係另一邊
一係full chem唔到
完

WL 係咪用唔到L1+右菇 控制隊友走位 ? 打sb同DR 用到有條藍線，WL 冇既

棄wl 算，唔識打

有用架但佢唔會show出黎

我爆底會Mcgeady spin入中間
多數1 game淨係得一次 用完條友就會封我位

平平哋ddg都幾勁
我嗰隻好多神救

但里山放另一邊就係無平民可以連
如有包屁朗

但里山好好用 都想繼續用
何況係硬吹唔賣得。

想問SB個4隊 有無分別，想不斷refresh無腦打最廢個兩隊，有無問題？

依家賣coins市價幾多？有70萬 想全出

棄bale啦 呢個價搵唔到一隻好過里山嘅b2b

沙拿

def cm 好多選擇 仲未揀啱心水 本來仲想hybrid de jong 但個陣會更加難砌

de jong 荷蘭西甲
bale 英超
里山 葡牙法甲

垃圾驚 又變番彈彈波

MATTHäUS 好似好無敵咁

係咩
我啲閘夠膽上到黎逆足入波

啱呀本身呢隻nif bale都唔啱今集meta
放後備爆下咪算

cdm拍kante 揀fred定老母定係仲有冇其他選擇 100k budget

連vvd都可以閘唔到對面d跑狗嘅波，我已經唔識點防守

一過到就直落地獄

一兩隻唔full chem照用啦
其實重點係要換走隻lo celso同ruben diaz啫

華dee d走位真係世界級

就試吓佢
本身打緊嗰隊入場要換走張銅卡 咁啱琴晚panic sell我直接買咗下個禮拜嗰隊

俾佢過到就要靠手控cb

後

只有ederson / alisson 令我知道fifa 21 係有龍門呢個item
其他一律紙板

click refresh果下佢會提你 打淨既場全部拎0分
每星期頭 10次refresh 40場 先可以計分

400$買唔買到？

未用過老母 但今集fred真係勁得離譜

Kante 拍 老母

refresh好似有限制個數目

應該唔止400

食住對面個鉛gp 就412122 彈佢老母波啦

慘
福仔兩三下扭哂都射唔入
12碼輸埋

今集直接ban機都仲有人敢買coins

反正我個acc都ban左web mkt
唔爭在

autoblock op
食command 又試過

Fred 集集都勁其實
老母同fred差唔多 老母只係貴在perfect link vvd

if haaland係咪真係咁勁

想知有無龍門識撲波 用neuer 獲獲郁都唔郁

你賣就緊係 我指有冇傻仔會買

可接受

jota個位
或者tomori換魯迪加 快d

telles抽翻黎？

上集唔會見到有人wl用fred 今季係用落特別誇張

第一個禮拜先有人用姐
好快被淘汰

d1 rank 1已經萬4分 想打wl先都唔得 ea真係on9到極點

對面塞晒中間點彈

求救求救

應該唔會 個模組堅勁

反擊彈啦

Fred打防中幾勁 再唔係ssk囉

Dembele

就係比較緊普金 個個禮拜都if遲啲又hlw 除咗包屁朗咩普金都被淘汰啦

其實好難用 Werner 好好多

不過真係太overpriced 英超st冇選擇

多咗telles allan
應該多咗機會要用到嘅

haaland要識食位先用到
靠佢轉下轉下唔掂

Wl比想像中易打
就黎達標14勝

20場6w
唔信有人渣過我

奧羊

14w梗易

Jota換咩好 但其實我用落隻右翼好一般
Telles係buy now價買返嚟

我打開4231
但今集又好似412122順手啲咁

平既zaha都唔錯

唉 放棄晒幾個白銀任算
打左6場白銀都贏唔到一場
見對手前場買晒8x速既白銀球員
自己個陣個倉白銀有乜就用乜 完全唔夠打

笑死

有咩好笑
咁真係比D2易打好多
d2打到灰

幾千蚊砌隊日職打完放哂佢算啦

應該有$1000

zaha或者felipe anderson
telles幾錢？

toby夠快咩

好撚好用
閘晒d波
唔搵佢標波就得

我有80萬都想放

輸一球就走

我用tomori+b 快d
回身包波都快

Otw James 又幾好用 打DR啲死人直線下下劏到半月俾我跑 又唔會大力過頭傳俾龍

搵唔到門路放

新手想問係咪過多個月先放無咁易被ban

銀卡陣真心鬥技術多過卡

用緊熱山+Ake 兩隻都食Shadow

wl啲gameplay delay 到hihi點7玩

因為14真係唔難
不過睇咗你個陣，喺d2真係會幾難打

47500
可以再平啲

WL頭3場1W2L
以為奶野
點知打到呢家13W4L

D對手明顯冇D2咁勁

幾千唔賣啦 可能仲有銀卡任

可能係啲戰術唔啱手感
本來442俾人炒三粒
一轉返4231闊就連贏兩場

25 8w

係鬥速多過鬥技術，我前場放3隻90+速人，得60幾chem情況下2場fdly都輕鬆炒對手

30G 6W

sing1127好熟 係咪巴打

而家wl個gp 好撚慢
打左10場 仲有20場

未用過熱山
太貴唔想買
睇數值同拜利差唔多

係咪後備入替就唔計chem?
bruno跌價咁快 係咪唔好用

老母其實講緊邊隻？

我每日得閒先執下紙皮
dr次次差唔多上d1就連輸
輸到就降落d3又連贏
好慘

都話㗎啦

Autoblock痴線

有冇人日打夜打都係好差，我打左25場得9win,進攻好差，總覺得冇位攻

打wl加時+1 到+3都未撚吹 仲要比球12碼人 嬲到仆街

終於做曬所有有pack既sbc無webapp做既話會想死
求集氣一個大pack一個細pack

Firmino定Wijnaldum CM好?

用d時間砌完
2場+5場轉個頭打晒拎pack了

500k squad 14w可以點樣唔易

屌真係好無癮 輸d中堅明明閘到個波困下困下又落番佢腳變單刀 垃圾驚

求幫手集氣幫手者 下次開pack有board

想問下benz馬打cam得唔得？
會唔會好慢？

集氣集氣
Btw 聯賽+國籍混合成日要打十場 懶得搞

好似幾好玩

你留意住d squad 我用自己抽既david luiz 有時你睇下d solution
可能有d係換到你自己抽既人落去

一到90分鐘就全隊自爆比人入完慶祝
八十幾分鐘比人入兩球角球
點玩？？？

有冇人諗住做用全rare打200 wl個obj

其實唔難
閃銅都計架

D advanced sbc 已經做曬

昌子源勁過金CB
加多隻CHANATIP FRDLY輕鬆到

你個名今年喺J3成日贏波

呢啲波要點守

上14w又例牌俾ea黑咗場
明明仲有大把氣
下半場成隊冇反應+傳失波
互射12碼仲屈埋射出界

有冇人DR搵唔到對手/勁耐?

做乜個市跌得咁誇張

試過加時118分鐘比人追和
射12碼2條友射中柱輸撚埋
呢d真係激撚死

一日輸幾十球呢啲波
格硬撞低個cb再射 痴撚線

屌 玩十場wl有7場都係80分鐘比人追番再反cup

無得守 只有跟依種方法攻

琴晚打11g9w
今日打9g3w
都係抖下算
見上面啲巴打講彈彈波問題都真係幾嚴重
不過反而覺得三角傳走位波真係差得好緊要
平時打sb/dr都唔會
個gp真係搞唔掂
仲諗住上20
晏啲都係14w收工算

[quote]呢啲波要點守
[i]https:na.ci/BMsJOr3.gif[/img][/quo]
文尼黎？

Same
仲要本身唔太識射碼
兩場射碼都輸

sorry
其實我想講個重點係WL易打過D2好多
唔好意思令大家誤會

應該係啦，今集交屁好似仲難守過丙朗

19之後都唔識射 其實開咗個準心會唔會俾對面見到

我都麻麻地射12碼
同埋我次次都撲死一邊
至少撲到1-2球

唔會啦
但我會望下射條友個頭望邊面
雖然有時會比人fake

唔會
正常都係𣈴中間禁左射先改左右方向
如果唔係就咁𣈴左右會睇到球員個頭郁

小林悠 三沾薰

係mane

無啦
隻隻對手都唔係向外推係護陰嫁

如果玩美斯朋友隊會唔會好廢？

日丙神隊

贏晒5場trial比ea迫左上D2 而家場場都輸咁濟
今年嘗試玩西甲陣但完場唔夠d英超既人玩（另加自己冇錢同零課金）

有冇巴打比d意見，洗唔洗mix下其他league或直頭賣晒d人轉英超/德甲

可惜都要輸兩次

痴線 alisson勁過ederson唔只一班 好多神救

屌我一路以為會 成日炒十二碼

30game 2 win 開心 送分

痴撚線 難玩到

美斯跌到70萬
堅無人用睇黎

咩陣

14w5l
唔知上唔上到金1

建意你放game 啦

150 同你收

所以有少少心動美斯hydride 英超

除非你本身好勁, 唔係都幾難留係D2D3,
我隊波同你差唔多, 廿幾場D3 DR, 廢過自己既陣得2場

有冇人打過michaelhk0222 係咁尻剷+chok sm

召喚西人list

成日都係輸呢啲濕鳩ball

有 用vvd rio個d吸波

呢家用慣高防嘅中堅
已經返唔到轉頭
自動吸波點都比手控容易

18g得10win

仲用緊巴查 hermoso

DR仲有幾場
諗緊打唔打咗先

但諗深一層DR難打過WL
隨時個400分都冇

黎個呢個星期歐聯開波 唔知出果d辣殺藍卡未

今日啲gameplay好痴線

練技術

我應該差唔多

高防 好過 高速

反正都係塞死後面

洛賓巴

我今年5月先第一次玩fut 最多都係上到d5
咁樣我係咪快手輸多d跌落低d division 搵返踢波既樂趣算

又有花生 今年開左第一個罵戰post 未

好悶

你開啦

比牙朗屈左三球頭搥

打左20場 5勝 有冇人廢過我

3.3m 應該玩 neymar mbappe and fd定pl all star squad 好

19g 12w 三場12m 兩三場ugly win

意甲防中用緊vidal 好唔好轉savic個張黑卡好？

冇錯 川崎有愛
所以有其他仲快嘅我都係用番小林悠

左右閘stay back都成日比人爆，有咩方法唔比人放題

EA 可唔可以Fix 下呢D 眼球防守
守嗰個仲要係Icon Vidic

要自己控兩閘防thorugh ball

手控cut passing lane

迫你手控+轉人要快
Skill gap

唔知係咪練緊sm啦 係咁係後場牛尾巴
可能返工太大壓力 剷傷我幾條友姐

今集竟然可以頭5場贏曬

我覺得好似太快禁搶波制 失左身位

得5萬蚊左右
唔玩英超既話 咩league抵玩d
隊英超太貴 暫時得隻Kane

屌你老味 dr搵唔到人 wl一場都未打過 就嚟比ea逼到痴線

點解我ut 1次主場都未玩過，永遠都係客場

YNWAForEverRed係咪大陸仔黎

EA真係好識撚狗
知你打淨兩場差1場11W
就俾勁人你打
俾假希望你打晒兩場

我都覺 嗰個位冇威脅 可以唔使岀腳

但係佢識轉身追番個人， one two 完企番係度望波

我預認真打30場1win

我都成日亂出腳 今集又要成日手控中堅 容錯率好低 一禁錯一次比人過到就

30場10W

下次記得， 背向又遠就咪撳制， 行住就算

今集好難玩第一週14w已經極限

今集真係寧願瘋狂縮後 反正ai block 咁撚神
標波成日送返比對面 反而一冇空間D跑狗冇得衝 好打好多

係咪有外掛刷金幣?
遇過條友一有波就9帶出界,龍門球,界外球等夠鐘電腦自己開

de jong防中食咩chem好

西甲幾好

呢d邊係skill gap,唔通我唔控個龍就唔識救波咩
咁不如出去打足球機

痴線game
對面會唔會棄驚

想問下呢家促銷同黃金個大型組合pack抵唔抵抽？

通常促消係not bad
但一定有更好
睇你會keep住課定久唔久先課一次
如果彈藥唔多就留返黎緊先

利申 好似係

你出腳閘唔中 怪人地眼神防守

今集d普通傳波都可以傳失

咩陣
: D7底

痴線 遇到爆機隊打到2:2
89分鐘我博到12碼條友整到斷線唔計
當無打過

久唔久先課一次 今年先開始玩
咁我遲啲先課

有冇人知

Me too，唔識玩個gameplay

真正損人不利己 賤到

下佢點做到

和波quit 當無打過 好多仆街係咁

和緊嗰時對面走場，你係會當冇打過
走嗰個就一定當輸

依啲行為係寧願自己快啲輸都唔會比你贏

高圖斯黎？

蚊lan線

好撚難打
場場都要100%集中

賣1m coins

禁ps 個制 彈出去quit game 都得

屌 我贏一場輸4場都分到去d6

屌啦星 80分鐘 1:4 轉陣全攻 90分鐘追到4:4 加時打到120 neres 條on9 係禁區送12碼淨係禁住L2 佢沖埋黎都吹

點解我一回POST 就有個負皮

呢度有負皮bot

差唔多啦真係唔知點玩wl了
Dr都無咁on9

跟本踢最尾10分鐘就得個10分鐘咩都有可能發生

我dr 1850分
Wl 20場贏9場玩到成個弱智咁
波都唔識傳

84k otw ziyech 無得輸掛
只求平手賺用

gameplay 又閪 抽包又無中過walkout 已經諗唔到玩落去既動力

想問吓我打晒30場WL，係邊度拎獎品？定係要等完咗個活動先會派？

正常星期四下晝4點派

110k 自用 享受中

今星期sb幾多穩e1呢

希望萬聖節出鬼占士，射波好勁

2wf點用 有冇心得？

一樣

應該唔會係otw果批人呱？

無問題 多d skill move 右腳空晒都係會入

Dr成日斷線當我輸
真係好撚燥

我都係轉到順左腳射
右腳平均射十腳入一球

跳都唔使跳

Free goal

全部垃圾黎， 自己諗， 拎去食龍門好過

咩叫食龍門今年啱啱玩唔識
因為我見冇咩coins又抽極都抽唔到好嘢
所以先想試下

週任個低傳中即係㩒咩 解唔到

冰室

有三十萬最勁神鋒係咪7chem福
夾屁馬用

thx bro

有冇人知D3 R1 要幾多分

一係福一係兒子

賓爺我唔識用

打咗20場贏得10場

請問點樣setting 可以令到d人唔驚波？
點解我控d人個個都驚波 係隔離都唔拎 要跑走？

G3/2 level黎講好正常啫

如果佢個個WL都係咁真係好趕客
Gameplay 咁叫人點玩
真係玩嚟練EQ咩

50k有咩St好用
廢賓爐係咪可以一用

遇到銀卡100chem隊

屌Sor 一時load唔到

元朗巴又打willhappy100

美斯跌撚到傻

現實足球咁樣tackle唔到係咪都係咁樣企係到?

SB 65000夠唔夠keep E1

應該唔係 古圖會用左腳

點樣企係度⋯你閘完個波失哂位

之後你唔係自己控vidic？

你想電腦幫你從後爆贏人再搶返個波？

自己廢就咪怪啦 講真好肉酸 下次唔好亂出腳啦

你睇佢回身追到一半企係到,問題就係呢到囉
點解2個AI1個識走位1個就只係企係到睇波

呢家係AI連追埋落去都冇,肯追落去起馬可以拍下

btw,自己睇下原本係邊條友先,人都認錯係到刷鞋,屌你老味樣唔樣衰D

幾時俾返allan個樣我呀仆街

而家都係

十年後既樣

今個星期sb d分好似仲癲過上星期
e1而家已經5萬1

人地禁左撞牆咪識走位

想點

有冇話幾時會fix返啲球員樣

啱啱三分鐘單刀 對面即斷

4231守波點睇

好守認真

"呢家係AI連追埋落去都冇,肯追落去起馬可以拍下"

how about this ar?

成日唔識守底線波

冇咗主角光環了

要了解下今集D眼神防守最好就係轉4231踢下
不過老實講對於玩到1月就停既真係難講D,反正大半年冇玩又係當新game

你問下樓主控緊咩人囉

點知係咪佢自己控緊 追追下路追

幾次比人一開波 隻跑狗加速 轉唔切控人成班後防好似比人點左穴企哂係到任人射

market仲未解封既
速去ea 官網 做手機驗證
有機會一日後解封
已有 不少成功例子

其實我係想提出， 就算我落腳係早左， 佢落左腳失身位成個動作都應該完成（都睇得出佢識番轉頭追身迫住佢）

但一做完one two...佢就企左係度望

我認我柒早落腳

D4上唔到金係正常?

打返d5當堂輕鬆晒 重覺得自己淡定左

擺福打正前係咪最盡7 Chem??

咁誇

119分鐘贏緊1球都可以比人反cup

我自問識封線
但唔知有冇ching同我一樣
我有時埋身逼波 硬係就唔可以好順暢咁拎到個波
有時都捉哂路 又食哂位 就係拎唔到個波
我睇咁多youtuber 同一情況就已經成功守到波
究竟係咪我禁錯制定係埋到身要禁d乜制？

有冇高手指教下究竟守波點禁先可以果斷截到波？

1200分 8 win

西甲防中
Llorente 拍 De Jong 定 Valverde 好？
踢4231 雙防中
Thanks

我試過
不過係我反cup人
88分鐘罰球直入
90+ 十二碼反cup
係幾爽既

24g 14w
閪波玩閪gameplay

If 麥明斯值唔值

成日問d幾wl幾多w
我d5得10w
好似有巴打同我都一樣

唔啱位的話最盡7 chem
不過佢7都夠架喇

Btw你個名好好笑

D5係咁上下
D3-D4 金23左右

高手

3場12m 幾場ugly win

R1 O傳中 兩下O傳中
都係解唔到任

抵
唔計link打邊只係差long shot

我尋日打
有起碼5-8場feel到對面廢過我
但最後都俾人反cup
可能真係我廢
利申d2,3升降機

今日試過右腳遠射入左

Ok咁換走福仔

好似bug左

其實你標失左之後對手已經過哂你,
你仲想ai後衛點幫你追

你又知10場贏唔到4場？

我本身認證左 重新再認證都唔得
睇黎又要玩多800場先開

想問下theo 8chem夠唔夠用
用緊tie仔成日輸身位

點先破解到爆邊落底然後一個X傳射必入球

拎個LB/RB去守落底嗰條友
中間兩個cb on99咁睇戲

想問白銀嗰個友賽任可唔可以同fd刷 match唔到人打

棄驚賣Coins 1.5m

好似話d任務exp係會多過需要做滿既50%
果d友誼賽同co我全部唔做

隻閘收入去中間 貼身膚藥 唔好跟甩咪得

好意外咁打到17 wins 剩4...
仲要對過d matthew ho,都打到1:1輸十二碼
上集game中開始玩ut平均11-13 wins...最多都係14..今集dr d2-d3,上集dr d5-6...
自己打法玩跑狗+瘋狂skill move
可能因為今集岩打法-6上到去
希望keep到

係
唔小心refresh左次，無左4場，入唔到e1

我都係咁
明明就企啱係佢傳波條線
但隻人永遠唔會出腳去截個波
又或者人地sm我捉曬路埋身撳曬tackle都係到9 fingfing
但人地埋嚟一下就搶得走個波

勁陣？

硬吹基沙文 屌

恭喜恭喜

我都係

係 我想問呢樣野好耐
但成日驚人地唔明我問乜

禾確特打閘？

不如我幫Vidic 同你講句sorry喇 佢下次會做好啲架喇你唔好再鬧佢啦

有隻包皮
兩邊用mmc同dembele
算係勁陣

打wl嬲嬲地去做sbc

11g9w 好撚累

跑狗真係最無解，明知佢9放直線9跑 守好但10球亂放實有1/2球得
岩岩有場 死守 9個禁區頂之後等反 過半場就下下都直線放比Werner

sor
係theo hernandez

笑匠？

買邊隻otw invest好

21場13w
gameplay正正常常

我傳中人地一定踢得走

同埋今集sm好真係差好遠
d牛尾巴幅度勁大又順
同埋睇多左shing sony seth呢d,真係有幫助

10g7w
冇朗可能得4 5w

打打下畫面freeze咗 係咪要等到ps app show完場先quit得

我打緊d4 場場要好專注先打到打2場好似打完幾次飛機咁

得8w係咪要再儲2000分

1000

應該都有幾百分嘅 dr reward又會有少少

今週唔係退咩

14g9w
中鉛個d果斷rq
無撚得打

比包皮屈到想課黑金

個ser西起黎真係迪西里都變弱智
13-0>14-3
一delay中堅自己走開哂
比williams30分鐘直線連入4球嬲撚到我

終於抽到隻過3萬既 alaba
仲未中過walkout
Btw Totw pack係咪可以留到岩先開

留到幾時都係出81姐有分別咩

請問依家仲可以報wl打嗎？

我都有印象佢好似話因為delay送返啲分

No

今週6萬穩唔穩到e1

和波走當你輸架 但對手都無得贏

對面條友隻CECH 13 SAVES 都要比我炒 5粒
每次入完佢波佢都停哂 我希望佢個掣無事啦

6-1 今日打 8-6
主要發現自己太廢 唔夠打

我就係記得你

玩轉wl個心態就會唔同晒

嚇到我打左上7萬

btw, 不推文thanks

打到反胃 積埋一日打
我仲要唔夠傳奇電腦打 要打world class

傻閪moon79我屌你老母
拎撚住屁包爆機隊full replay

if 個隻全game 最勁LB

就黎頂唔順隻美斯
愛同成績爭持緊
比盡20 30萬料

今集你可以飛重播 係慶祝飛唔到

想知咩事頂唔順
唔夠身位撞？

輸左幾場對面3箭頭都係 屁馬包皮文尼
屈撚到癲

目標係買呢3隻

中cam 應該有力一戰ga

利申 未用過今集

咁E3睇黎會上40k

我課到咁隊波唔係自動郁既咩 咁我課黎做乜

唔驚啦 多極都係40場啲分啫
我上星期最後一場輸咗無E1慘撚到 嗰陣6點幾專登起身打

🤓Ching 咁撚勁

有冇巴打知外國網友係咪都屌緊個gameplay

年年都係架啦

速度唔講
講靈活唔夠包屁
變左冇身位個弱點放大左

有興趣可以睇下網紅Karsi

包你有你想要既野

呢啲人地中圈開波成日都可以直推過哂我啲人
如果防中搶唔到佢波比佢推到中堅位，九成時間都再轉唔切中堅搶佢然後比佢過埋單刀

上集好勁架啵
今集牙朗反而咁貴 點解會咁

做爛市

發覺好多閪人都鍾意用好撚長既慶祝動作之後逼你睇曬佢

不嬲都係隔一集

上集op既球員 skill move 進攻方法 會nerf

依家周街都係

🇩🇪

係 閪撚到 我下下skip你都同我係度睇

文尼今集真係勁到仆街
打dr 都唔見咁多豪華隊
一打WL 就場場都係打依班人

🤓llm?

真係有14場
仲有4場睇吓聽日打唔打 不過應該上唔到gold 2

打雙防中，stay back，cut passing lane，咁有2層擋防線防對方9爆，應該無咁易失呢d on9波

慘
落後開press都唔得
以後開press唔俾輸

想問下三十萬仲可以買到咩meta 球員
買左neymar之後諗唔到買咩好

贏一場就串串貢
究竟現實生活有幾失敗先要咁做攞優越感

睇過上年既replay未

sor囉

雖然踢得好差 叫打夠數
過兩日再研究下點樣改善輕鬆比跑狗中出

狙擊佢 狙擊到佢跳樓

壓迫都要pm
咁佢咪要pm廿幾次

上集無打UT 今集無啦啦想打

拎住隻尼馬對住我隊200k波
俾我逼到加時先贏到
想quit fifa

14淨10
唔打了
好撚攰

咩陣打WL牙

有場俾人炒8:0佢send msg嚟話good game